尋晚又發A Level惡夢

屌你老母條In In唔撚柒到呀！！！！！！
PURE害人一世

點會發返自己係中學咁on9
從來唔會

樓主晚晚發夢諗起俾老婆趕出門口話要離婚嗰晚

你數學人唔會明我地A math得B都要格硬讀pure嘅痛苦

利申
今年兼教中三maths

中三math好難

我都成日發夢要溫書
溫溫下係到諗
Degree都攞埋仲溫乜柒
下下都呢到醒

淨係試過發夢考試遲到 驚到仆街

你小三智商緊係難

我8歲啫

八碎計都算渣
打王者KDA得0.7 笑4

你雷鳩我在先

出黎做野咁耐有時都會發番AL唔識In數唔識SHM d惡夢

仲有Phy我最大獲係怕essay 寫bernoulli 成日漏point

飛鴻ching考得A level都算係校tai長青樹

婚都離咗幾次

1 放完假但art堂幅畫未畫
2 會考遲到
3 paper未寫

試過幾次

我發夢係inequality同coordination geometry 做唔到

成日都係咁
夢入面温緊dse
知自己幾年前已經考過
但翻番去17歲咁
但係冇咩懷疑定點乖乖地温
心諗：屌又要温過 不過以前考過唔錯黎緊都應該得

唔好玩啦，email係屋企等緊你

睇錯，以為係飛鴻清覆，原來係ha 清

我經常發就黎考試但溫唔切書既夢
因為year 1果陣試過 個感覺係好後悔同絕望
次次醒左果刻都心諗要起身溫書啦 之後先醒起都已經grad埋

我發夢係考econ

一次二五哂兩個

我都係...
諗返自己大學畢咗業仲讀乜鬼書就醒咗